【爺爺最後一場主場歐洲賽】阿仙奴17-18球迷吹水區 DCXXVIII

2017-18

Arsenal till I die

[black]
Victoria Concordia Crescit
[/black]

"To all the Arsenal lovers. Take care of the values of the club.
My love and support for ever."

Arsene Wenger

有請風光廿貳載阿仙奴名帥

阿仙尼，雲加

[center]曾三奪英格蘭足球超級聯賽冠軍

[red]其中一次係115年來首支於頂級聯賽保持全季不敗的球隊

七次奪得英格蘭足總盃冠軍 兼奪得冠軍最多的球隊

二十年黎教出不少莘莘學子

最後最後代表一眾阿迷

1

原來3:05 一直以為2:45

block左
雲狗個樣見到就皆

反骨

唔知爺爺最後一場係阿仙奴既主場歐洲賽事會唔會益下我呢個賭仔
比我贏返三五七皮去要班台妹除衫啦

唔想抽水 只想阿仙奴上！

射撚爆你

有預感會極速失波

極速自爆

上！

集氣 𡁻佢5比0

躝返去下體會PO啦

lm

COYG

識波

準時醒到
真阿點名

yes

主席，我要求點算法定人數

爺爺

[FS1 520p] acestream://d23b3058ba105a319a5b836b6de48631ca388c83
[FS1 720p] acestream://77742decacfcf231fd4448ee05f70adcfa25307f
[BT Sport 2 520p] acestream://e4d72f4ee1cdf8843bd477081b4337de99561e75
[BT Sport 2 1080p] acestream://6e1bc8e54a4788e09f214862e80e73a1f936d2da

係咪未開波

仆街 開始眼訓

第一個假阿一定係普狗

走場狗我屌你老母

唔愛老婆愛爺爺

渣

三點零五分開牙清

準時報到

波蘭神鋒呢

係外地 巴打們有無手機link

首席阿狗

佢睇tvb先會準時

真阿

無較鬧鐘但突然醒左

有預感 爺爺 比 施蒙尼 撚

重注馬體

法定點名
1. Big6jai

走場狗

迷雲黨撐爺爺

Wooo 好叻呀你

真阿，上啊

2.Big6jai

多謝，少睇霸氣盃，為懷念爺爺而睇

名就唔開了
普x, chingxxx , 波蘭神鋒唔見曬

訓左都係假阿

我願意用樓上
下半身既幸福黎換阿狗贏波

呢堆全部假阿

新630都係

4球在世嗎

唔通阿妓贏到咩。。

輸到冇所謂 有幾多買幾多撐爺爺

但阿首回合柒開

thx！！！

Wooooooooo 好叻呀你

Ozil病完一陣腳軟

好緊張

豬蛇食左宵夜未

呢場就算輸都嬲唔落

今場波都係要睇黑碧救世

大賽病唔病都腳軟

嬲球員

有啲緊張添

買左30雞 2比1

肚柯 無吃到

你又有道理

對面條中場加鋒線

陣間bin 9 u c

要睇下踢成點

1. O_Giroud
2. 禾確特工隊

8:2

劉明睇施蒙尼送大禮

我買左五舊水5：0
150倍
開到就可以睇好多台妹唔著衫了

3. 我

10:2 呢如果

波都未開已經有爆閘
爺爺受歡迎程度

4. 我

5. ME

我擇曬上面班阿妓名
一陣瘋狂bin c

5. 朕

4.1晚3q

6. 我

4. JJ

禾清ho ball, 留意到朝早格劍果d假阿都訓晒

有 delay
點完名潛先

起身了

5.

竟然

Martin Keown on Özil: 'He's had so many mystery colds this season. He has to turn up tonight.” [BT] #afc

施蒙尼入過2屆歐聯決賽

首席阿迷

連普狗都起身

聽日放假g 持爺爺最後一戰

又典牙
爺爺夠入過啦

普狗竟然出現了

陣容？

阿狗大奇蹟日

好耐冇試過咁緊張

而家踢歐聯定歐霸？

all in支持爺爺

雲加

點D成日話自己真毒真阿但無上黎仲好啦

跪求手機link

首席假阿

雲爺爺

大奇蹟日

來了！

大炒下體狗吧

你老死四球

實俾人mark死
求神拜佛藍斯太子生性

酋長圖書館好耐未試過咁好氣氛

真阿起身

打場好波

普子：點完名可以去訓了

可以all in wen yaya win了，普狗都睇

滿X光 波蘭神鋒 4BALL RYO蛇

COYG!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

希望阿奶醒醒定定..

好好睇睇 爺爺最後一場(阿仙奴)歐賽主場贏唔到都唔好輸

呀！！！！！

加油 用ooo

bt sports 段 rap 又幾過癮

拿卡1：0

唔睇陣容會無咁擔心
個後備

iwobi都打j

條友邊個黎

BLOCK左

上水先！加油阿記！

第一次見個球場咁多旗舉

OOO 2:0

出幼幼夠然啦

好多球迷

假分撚

咁你點睇po 牙

收到風電話佬嚇能到瀨咗屎

delay
潛水

屌你 細梅 今場醒啲

痴撚線 派曬旗

真正既主場

竟然洗錢送野

BLOCK住一半先

係 真係好緊張

有幾可會fing晒旗咁

唔好fake比分啦，會心臟病發...

成隊矮仔

拒絕爺爺的下場

今場真係用曬雲加所有credit
再大敗真係no eye see

好團結 屌

似返個主埸

上呀, 最後一場啦

主場咁熱鬧好唔慣

未開已經眼訓 聽日又唔射得波

有氣氛wor

多人到
牙狗打獌都矛咁多人

好緊張！

勁好氣氛

No empty seats tonight

屌打

有冇ipad link

好眼訓

有無sopcast

後防咪撚再自爆唔該

不得了 一定要贏呀

爆場

咁好氣氛嘅酋長球場

球員會唔會以為係作客

Ozil一定雲加走喊到病又訓唔到 黑眼圈超勁

走場狗同我醒醒定定

真正既紅白海

點頂呀

歡送爺爺

馬體狗冇準備旗仔比我廠
有冇搞錯呀

希望黑B有幸運之神保佑

好撚眼訓呀, 唔撚好比西波我睇呀屌你老母

好耐冇試過

笑

滿座

我都好撚眼訓

普9

聖誕樹

屌佢老母咪又自爆

睇下走場狗爆唔爆

為左撐爺爺，班仆街仔醒神D

no empty

好緊張下

念經呀 ozil

開波！

上啊屌你老母

走場狗咪撚自爆

08年歐國盃定10世盃果時，佢黑眼圈愈大 = 愈勁

教訓西狗

典解無mk

下體同我地個bench

今場邊個派膠 反撚到佢掛靴

想用miles去睇最後主場

好耐冇見過主場咁好戲紛，咁多旗

個後備搵個似樣既球員都無

Match started

未好返哂牙

一開波就逼到你仆街

雲加的魅力

上呀！！！！

我牛勇搏黃牌

潛先有 delay

奶奶

Dlllm

快啲搏人地紅

一開就逼 molamola

有無手足開盤短撚同走場狗邊個乍傷先

今日雲加之夜
今場邊個派膠就係鬼

鳩剷 on9仔

法國球證

已經過足數

驚撚佢

牛奶

精神！

牛奶咁撚落力

強度完全唔同

一條心 撐雲加

屌7你 唔敬老 玩逼搶

真係唔知點解一食完飯就眼瞓，無較鬧鐘突然醒咗

雲加!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

Bellerin!!! 推左走右

下體迫得好勁

成隊都好落力
要贏呀

同米蘭差3班波

幾耐未試過咁好氣氛

依場仲緊要過歐聯決賽
為左爺爺

隻右閘似 on9 牛奶追住佢打搏佢食紅啦

比狗都用埋佢僅餘技術過人 血性

Xhaka 勤力回防

見到個主場氣氛有啲感動

比狗

有火？*

差d

你就on 9
太子上得快炸

連感冒童都唔感冒

比狗傳中好左

幾耐冇試過

真係nice try

比比鳥上力了

落點好靚

雲加!

請珍惜雲加

比比鳥

雲加！

呢到真係我地GE圖書館?

隊波好搏

比比鳥今日幾好

比狗有靚傳

coyg

呢5分鐘打得好到呢

拿卡差少少

罕有地上力

屌你 第二班波黎

屌

我藍

黑b Cls

出到波 我係咪睇緊魔術表演

加油呀！！！！！

Laca

我拿

web link

燒都拍甩人

好靚傳得

竟然有勤力足球睇

見到下體D逼搶好撚驚中場斷

差小小..

爺爺被迫害

好撚恐怖 阿狗來？

差少少

Ozil都咁勤力

髮型依然係漏洞

爭d

中柱

好撚有火 屌

拿卡又差d

要keep到底完場呀

拿卡

控定就好

又差d

好撚勁 癡線

有火呀!

好正

頂唔入

出得咁靚

終於有返pass and move 睇

Fuck

黑B 準到

又救到

差啲

welbeck

傳到好撚靚

有火!!!!!

好上力

傳得靚呀 韋

XHAKA 今日
搶好幾球波.

比運啦

無運

Cls 呢隊真係阿狗

黑b咁勁

柯拔甩勁到

又差少少

我睇緊乜

我熱血沸騰

成隊儲左一季氣 ?

啲逼搶勁撚到

要買奧比歷了

好撚熱血啊!!!!!

好撚有火

Oblak勁到

Football is an art

呢隊阿記係第二隊波

集氣

黑碧去左邊到報習 今場波智力高左

暫時踢得唔錯 啲波搓得幾爽
希望陣間後防唔會自火水

黑b咁撚勁

而隊係阿仙奴？

兩邊啲傳中咁靚嘅

兩球都係拿卡

平時踢到咁
爺爺點洗走

屌你 換撚曬人咁

welbeck 左腳

呢場個個勁到

keep住

今晚場上場下全部都係迷雲!

黑b 勁撚到呢

黑B

為左爺爺成班食左春藥

米八阻鳩住自己友

紅一件

紅埋

兩黃一紅！

之前對拜仁 上半場頭半段又係勁好J

要買奧巴克了

兩黃一紅

黑B今日

紅牌！

馬體會咁渣既

紅牌，俾哂面爺爺

球證識做

咁都打少個

球證敬老

Wtf

球證都幫爺爺

過足數

RED

紅牌!!!!!!!!!!!!!!!!

thanks

啲防反

過左數

班友食咗咩

傻鳩呀！！！！！

好波

爺爺過數了

Red card

rc????

過咗幾錢

過足數了

打多個

施蒙尼以懼怕 8分鐘己經要出黎叫場

要456 了

紅牌

比面爺爺 紅佢

紅！！！！

正

好爽好流暢

啱啱嗰個sime vrsaljko 巴打呢 出嚟講兩句

球證好波！！！

笑左 黑哨

嘩

精神!!!!

RAMSEY 唔撚掂WO

天佑WENGER

心裡欣賞爺爺

紅左

抵死, 哩腳好核突原來

10分鐘紅咗

比足面雲加

又真係踩到既

仲嘈 弱智鳩
死番去沖涼啦

痴線

黑哨

球證幫手！

爺爺大炒吧

原來佢先迷雲

天旺爺爺

9分鐘紅

雲加做野

無雲加無呢張紅牌

敬老

手足燈到

球證都係迷雲!

美國老細過左數

中撚晒腳 唔明佢no乜柒

唔收腳抵黃啦

對面亂曬了
上呀阿仙奴

仲係跑多兩步已經迫到佢地領紅

假撚到

上呀

紅得好

鞋底好鞋唔比牌

抵撚死

球證迷雲黨

都話左

如果雲加咁都贏唔到就抵比人炒啦

紅

一定有過數！

屌，但真係黃喎

2黃得岩WO

屌你 我夠膽講平時一定冇

本來仲想屌拿卡控得差

抵撚死啦
西甲隊隊都咁中意踢腳踩腳扮無事
琴晚賤種蝗已經係咁

你班仆街生生性性

屌你老母 一開始我仲以為黑哨 仆你個街咁撚狼

返更衣室啦 唔想搞大佢

咁樣踩腳又唔中波

樓上係咪有人買左5-0
上樓了

中撚晒腳點黑呀

踩撚中晒

BT話good decision 既

兩張黃牌都無問題
咪撚話黑哨

係
兩腳都係應該黃

老鼠拉龜mode

仲要死都唔放

踩腳狗食屎啦

咁樣兩黃一紅根本係冇帶個腦去踢波，仲話踢職業

開賽前買阿狗冠軍最後上車機會了

ozil

對面自已傻仔
有黃都唔收腳

兩腳都咁肉酸

抵啦

鞋底落

嚴左啲

對面又泊定巴士 死守

趕埋施蒙尼

施蒙尼再勁都唔夠費sir絕招黎

紅埋教練

食屎啦 施蒙尼 番屋企啦

c蒙尼byebye

好核突其實嗰腳

好好睇

咁火爆

施蒙尼趕出場？

唔係爺爺當睇唔到

真係無黑喎

要贏了

趕走埋施蒙尼

打少兩個

2下都中哂人
根本冇帶腦睇波

求so past link

施蒙尼紅牌

痴線 賀雲加退休咁俾面

走啦
屌你老母死癲佬

趕哂佢地走

直接3:0啦

施蒙尼 sent off

wawawa

上埋看台

睇左慢鏡先啦施蒙尼

我係欣賞你的

笑死

四眼仔

對面下場有冇得出

未來教頭

係，個腦留咗係更衣室

屌 我認得球證係邊個了
之前30秒兩黃咗dani alves
好撚嚴的

施蒙尼 898

我睇緊咩野

快啲落力啲入波呀牙狗

88

好擔心球證

見到施蒙尼個癲佬樣，好好笑

cls

場波痴線

UEFA保送

最啱阿狗就係呢類

施狗

入去傾合約啦屌

施蒙尼燥底到

咁撚燥唔鋸咪過黎教囉

個fans 咁撚似藍斯

主場怕咩

好刺激

暫時成隊波唔同哂

西甲狗

趕埋個教練走
有新gif圖

又揮手

我都覺

死爛仔屍蒙屁

笑撚死個阿迷揮手

球證好決斷

今日好積極不過入唔到波都冇用

有冇人見到個banter 牙迷wave goodbye
笑撚到我

一定冇今場咁執正黎做

一路好走

咪撚輸呀 屌你老味 上呀

白哨到

人地拎波即boooo

串過馬撚

cap唔切圖
求圖

挽留

冷靜啲 hold 返住波先

就係呢張

如果場場主場氣氛都係咁，隊波都係咁，雲加就唔洗炒啦

兩吓都係用底踏落去兩黃都唔合理?

有無FA FINAL gif

K6唔錯喎

大家唔好咁開心住
仲未完場

全部都係爺爺既人

維沙積高冇 反而想知施蒙尼有冇手尾

下體似想再紅

黑就黑，做個r 霸俾爺爺先走

暫時個個都幾好

RAMSEY 今日

施蒙尼個feel 勁似電車阿叔係咁屌穿你個閪呀！屌爆你個閪呀！

好彩冇訓 笑到好精神

班友迫左十分鐘就冇力

兩個法國前鋒 k6好似好易守

呢場咁都唔撚嬴真係唔掂喎

神開局.

醒曬

笑死人咩真係 9分鐘紅 13分鐘再紅

有啲驚班下體上曬腦超技術

呢場細梅唔爆就ok, k6知哂對面路數

3個

主要係佢地班波少輪換

趕埋人哋出場都輸就好笑

本時下體會都唔係踢斯文波
今場球證執得嚴咪抵佢死

馬賽入

個後衛收左爺爺錢 施蒙尼入去打鳩佢

打多個唔知點踢

今日出好多波

報個到先 迷雲黨

打少幾個囉 未驚過

比比鳥好多傳中

今日搞乜，啲出波咁準

趕走埋施蒙尼
好鬼
正常唔洗咁躁喎

比比鳥今集出啲波

今日 B24 d 出波落點幾好

好大聲we're by far the greatest 敲門

不如直接頒獎比爺爺算喇
橫掂大家都敬老

bellerin d cross gum ging

比狗今晚啲傳中真係幾奶

兩下中腳 紅係正常 無黑既成份啦

今日 bellerin 好似回春

好想知佢講左咩

趕時間入去傾約

攻得幾好

10分鐘11打10都嬴唔到，雲加真係要收山

回塘

Everyday sucks

中腳唔一定要比牌啦 犯規就一定係

今曰比比鳥d出波落點幾好

啱啱嗰球停得都幾差下

拖得咁慢

今場玩傳中

牛奶呢下無力道無角度

可能覺得拿卡個下無咁嚴重掛
佢可能睇唔到

契仔復活日

好運已經456

繼續做橫傳應該有斬獲

踩落去都唔比牌就黑啦

Ok come ar la

出波好左好多

屌你老母水銀瀉地

牛奶做乜

竟然起身

屌你牛奶頂撚到咁

球證係雲加fans？

入波未

比狗今場屈到

黑b出波靚到

比狗傳中刀勁左

今日啲頭鎚完全威脅唔到 oblak

冇基佬先玩燒味

黑B好撚勁 CLS

法國人撐法國人

我地竟然有地獄主場

企CEO附近

屌你老味. 生性啦. 拿拿林入球先啦.

大帝

黑b勁到

黑b勁撚到

黑B今日威脅大到

Possession 70:30

攻中黑b

真係有紅牌 UEFA

早起過你牙

拖得太慢

黑b Ozil 兩個勁到

黑B今日勁撚到On9

而家高基打右閘

Simone 同gazidis 坐埋一齊

阿記快撚D入波啦

6射3中

我要射門質素呀 咪撚鳩射 打撚起對面個龍門 就麻撚煩

黑b真係好勁

球證係法國人？ 唔怪得

有冇咩link
ipad睇

位都無得佢坐

要官宣了

黑b 又差d

打起咗

黑b 屌

把握力好d啦你地！

屌你要罰企

黑B 差少少..

Thomas partey

黑b做乜咁醒

入未呀屌

呢下牛奶黑碧好

咁都無

UEFA敬老派個法國嚴格球證嚟吹

對面一個反擊足以致命

Oblak 上身了

k6

屌你 k 6

又爭啲

隊長

啞仔

黑b 今場食錯藥？ 咁撚fit 既

懶熱血抵啦

k6呀

Oblak考牌戰

攻得咁爽 好快輸

大佬今場唔456人，作客就堅危

掛住基佬

Oblak 上身

黑b咁fit拿拿臨入波啦屌

黑b今場用腦踢波？

d射門笑死人

咁樣都唔入通常之後都.....

冇左2b 成隊勁曬

屌你老母 finishing 做乜撚呀

呢場小弟好似好左窩

K6

英撚雙人組

Oblak is 88M material

要買奧比克了

你老味攻到咁勁d埋門差撚到

黑B打歐霸好撚痴線

韋大帝快啲入pls

韋大帝球皇上身

下體個龍真係好撚勁

浪費左幾多機會呀你老味.

起碼都有返組織睇，好感動

臭燒啲波有啲慢

成班食左春藥

踢得咁好一球都冇

屌 好撚阿仙奴style

成億 買完又唔洗補其他位了

入波呀 仆街仔 入5球呀

冇12m

無12碼

奶開始跟唔上節奏

法國佬唔俾12碼

水貨做多左

為爺爺己戰

吹？

作客咁廢
今場主場要贏幾多球先確保到進級?

睇個勢似456贏馬體

人多蝦人少都唔拿拿林四五六
下場作客打撚咩

唔敢比12

屌那星，同我入波啦

屌 juanfran 咁都冇foul

水貨over 左啦呢下

屌 十二碼呢？

真係無運

擺明博12m

*godin

有冇人有預感會失波先

唔經唔覺就23分鐘 無一分鐘悶波

吹得12碼啦！底線球證盲？

邊有出

Possession
阿7 下體3

BTW, 過數威力完左

好心急 快d入波啦

個PACKAGE唔包12M?

Chok黑哨。。笑

球證驚返唔到屋企
唔敢吹了

feel 到戲本了

無 馬體入唔到波

同意

比狗今場

屌 個球證好驚死咁

咁都無12碼

快d入佢

呢下撚係十二碼咩

屌你老母 2億買個哨唔包12M咩

指佢係個位扭黎扭去

應該冇12m

球證開始驚比馬體狗打 開始唔敢吹了

希望 入一球就好撚難打

渣ga終於生性

雲加個plan無包12碼

沙卡比狗黑B 今場顛到

施濛企左去邊

比狗啲步頭sharp 撚到

唔係燈 但對面連波都過唔到半場

又度縮

施蒙尼係上面想點

係高層位

睇返慢鏡先睇清楚

明顯紅牌無爭議

公海咁多人講黑哨
唉笑4

快d入一粒啦

今日反而係 ramsey ozil 爭啲

搏轉會

奧燒

Laca有少少順勢訓落去，無係正常

屌你RAMSEY 球球都控離腳

屌你老母 咁都入唔到波
弱智架？

原來施蒙尼有扮死狗講please

踢得咁好但0-0

老鼠拉龜feel

求LINK

冇一分鐘悶波

谷左26分鐘 入唔到波 成班士氣低落

wfc
對佢地黎講踢到阿狗斷腳都應該無牌

藍斯今日啲控球閪撚到

reddit有好多

黃牌警告完仲咁踩法，講真去到職業水準，冇理由十分鐘兩黃，球員問題

下體都守得幾穩

唔想好似獌個場咁久攻不下

拿卡幾fit

踢多個 make sure 唔好輸作客入球先

唔係講笑 呢場要全力數多d 為次回合打定底
生性la

施蒙尼真係好撚正

七情上面 之後又say sorry

起身啦 傻鳩

拿卡呢種好醒
死都唔交翻出禁區外
你一掂佢就死

似當年1-0輸畀韋斯咸果場
30幾個射門都輸波

griezmann瞓著未

起身啦歌利亞

呢腳又唔紅？

中堅好勁

以為foul硬

應該要黃

佢馬體狗黎
block左就得

依球係核突左D

拿卡fit

岩岩警告完 仲咁踢 講真 抵撚死 無帶個腦落場咁

Ok

對自己良心啦柒頭

呢下掂到波先不過係腳高

西甲狗唔值得可憐

今場有美羊就好

藍斯走左張黃牌

BT sport係咪迷雲

個球證都睇得幾準

斷左你就屌佢唔傳

有啲掛住奧巴美揚

埋門差先真

有美羊都唔知換邊個出來

西甲隊隊都係中意踩腳扮無事
習慣左

比牌啦
打台拳咩

重注咗幾多呀

馬體會一心守

今季輸俾獌都灰啦

打快D 入球先啦

打少個唔會點攻啦
最多反擊

最驚輸反擊

咁緊係
今場俾人456真係唔洗玩

屌
睇完下體覺得同熱狗有得揮

如果有機會熱狗對下體會 完場會剩幾多人

今場其實黑b唔錯
但有佢起後備會定啲

半場前點都要入一球打沉佢地

屌！

不得不讚 下體個後防幾隱

夢遺又差d

夢遺

拿卡咁都傳到

4紅16黃

好多射門

皇馬對下體都夠啦...

邊隊會傷啲

Monreal

又差dd...

第一次睇到咁緊張

屌，下體打900咁堅既

呢下入左真係 j 死

又唔入

我覺得出奧巴美揚效果會好過拿卡錫迪

一人射一腳都未入到

夢違

夢遺顛到

入波未呀屌

屌你 入佢啦

快啲入波啦屌

快入啦屌

有得出至得架，UEFA正仆街

好似中左handicap咁

可唔可以半場完前入粒先

阿記快啲入波啦屌

所以咪話掛住，冇辦法

射極都射唔入

屌你 開細波

ooo

唔好心急
一心急好易出錯
仲有大把時間

Ooo

下場11打返11如果又出返哥斯達都幾難打

入到一球作客先有得打下

基斯文有質素，所以都唔係話唔驚

想雲加拎杯 寧願比人講黑哨

睇到嚇一嚇

今場個勢咁好都入唔到 下回合作客真係唔使旨意晉級

踢到波都爆埋

爆波

以牙狗既防守 而主場打多個起碼入兩三球先夠作客失波

阿迷快D開定新post啦

爆波當阿入啦

去左 interview

唔止一球

其實唔多，贏1:0去到西班牙都好危險

如果半場前入唔到會好煩
下半場人地一個反擊中既話就守到落尾

冇失作客入球就好

波都爆埋
真係用力過度

感覺馬體會入波

最緊要咪失波

隔離係光頭佬

今季作客
無3粒都覺得危險

似攻唔入
冇左個勢

阿狗好多時太急想入波 最後輸反擊

阿仙奴作客係咪未贏過？

人地愈逼愈緊

Ooo出波準到

無3:0 都唔洗睇

阿記度氣好似gg左

一個入波只係需要幾秒，冇耐性咩都做唔到

有冇手足有順link?

比人谷返轉頭 搞撚錯

2018聯賽未，歐霸炒鳩米蘭

其實你咁俾下體攻佢猜入你一粒都似

球迷都靜埋

梅斯達菲真係未夠班 見到佢衝埋去都估到會犯規

咁都贏唔到作客真係死緊

打少個仲壓返你前場

見到都覺得牙煙

頭20分鐘一球都無

上半場整番粒好嗎

下體開始迫

對面一心拖
牙狗再唔入波就入唔到了

被人迫都極準

差d 豬

明明應該係456架

唔盡快衝散就GG

來翻粒先啦

會攰嘅，要踢80幾分鐘少個

咪係 唔通心急d就會入多d咩

痴撚線

無啦 一開波道氣無左了

屌你老母 條中場做乜撚

Dllm

冇lu 阿狗氣數已盡

奧斯賓拿

btw藍斯真係好撚廢

嚇死

放心 阿狗近幾場都係下半場上力

屌你老母藍斯 玩撚完未呀 球球都控撚到閪咁

奧斯賓拿勁到
斬波又準

ooo🔥

打多1個都比人咁逼前場

仆街睇親奧斯控住個波都好驚

話過就過

差啲輸

平安鐘

個力架咁撚勁

屌，好驚

真係無3粒以上都唔好放鬆

X朗

殺加

沙卡鳩射

xhaka

藍斯啲控波乜撚嘢事

佢再成日hold波玩波遲早死

屌，差D就gg

個 Thomas 勁到

感覺似係要pk了

卡叔

防中都一扭幾

藍斯又膠

屌你卡蘇拿都認唔出

卡蘇拿都唔認得

卡蘇拿

人地打十個 都咁撚勁..
屌你老母 條中場係咪ON9 出腳出腳出腳

條後防豆腐到

奧斯賓拿再玩
遲早失波

now連卡so拿都唔認得

插水狗

屌你 打多個啊
企定d啦屌
踢到好似十打十咁

嬲撚咗

屌你巢哥連卡叔都唔識

好7